香港下一步會推捐血獎勵計劃或特惠健康檢查計劃

前者應該由政府津貼捐血假
後者就係平過市面任何檢查plan,話關心香港人健康, 仲可能投保自願醫保可退錢

點都好,唔好比血任何人

戇尻先捐血

任何小便宜想要你的血都係有古怪

林鄭係絕對唔做好事的人

對你好就一定係有殺意

定期回帶

唔好再捐血！奶共紅十字會懷疑交左名比警察！抽血員已被起底！！！

照咁講

醫院抽血 都可能比政府keep 記錄?

唔抽唔得 要睇指數穩唔穩定

大陸好似一直都行緊捐血者有錢收嘅政策

支持賣血

重推23條,用附件三
最先就係放風

只要你屋企人貪小便宜join左
你都奶野

應該用先導計劃方式推出
都係另一維穩方式送錢比專業人士買支持

公務員黨校,公務員宣誓,限制公務員出境
似乎一步步中

呢類野加埋就係維族滅絕計劃

香港基因組計劃

想集合香港民族基因

如果捐血得一日假真係打動唔到我

但如果話有錢⋯就睇下幾錢啦
如果1萬 我驚會忍唔住

少過1萬都唔會動搖到

無效率
因為飛髮舖係比現金的

現時個政權顛過毛澤東，乜都做得出

奶共紅十字會

抽你DNA

禁唱各國國歌,禁口號只係假動作

基因庫
限制香港人出走(特區護照出境要夾國安部批文)
迫公務員成為黨員

呢三大招應該半年來會郁

香港人洗去捐血假，要請嗰啲已經每個月兩日SL

中國活滴器官的來源係維族人,囚犯,政治犯

香港警魔已成活滴器官的共犯

香港警魔專捉十幾歲小朋友

係器官販賣層面

係剛剛成熟,最新鮮最賣到錢

我有捐開血 但如果係搞咁多嘢
反而唔想捐 唔想為咗日假而捐血
同埋啱啱紅十字會又脆低咗
而家去邊度仲可以無償捐血